<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Madelon ter Borg</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Home on Madelon ter Borg</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Feb 2025 02:35:42 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Over</title>
      <link>http://localhost:1313/over/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:35:42 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/over/</guid>
      <description>Madelon ter Borg groeit op in een omgeving waar ‘Doe normaal, dan doe je gek genoeg’ de norm is. “Ik ben altijd op zoek geweest naar wat dan normaal is, hoe je normaal doet en wie bepaalt wat normaal of afwijkend is.” Ze raakt geïntrigeerd door de niet te definiëren termen: normaal, afwijkend, echt en alsof. Ze verbeeldt haar vragen en gedachten hierover in video, fotografie en installaties. “We leven in een maatschappij waarin prestatie en competitie thema’s zijn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 3</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/post-3/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 11:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/post-3/</guid>
      <description>Occaecat aliqua consequat laborum ut ex aute aliqua culpa quis irure esse magna dolore quis. Proident fugiat labore eu laboris officia Lorem enim. Ipsum occaecat cillum ut tempor id sint aliqua incididunt nisi incididunt reprehenderit. Voluptate ad minim sint est aute aliquip esse occaecat tempor officia qui sunt. Aute ex ipsum id ut in est velit est laborum incididunt. Aliqua qui id do esse sunt eiusmod id deserunt eu nostrud aute sit ipsum.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 2</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/post-2/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/post-2/</guid>
      <description>Anim eiusmod irure incididunt sint cupidatat. Incididunt irure irure irure nisi ipsum do ut quis fugiat consectetur proident cupidatat incididunt cillum. Dolore voluptate occaecat qui mollit laborum ullamco et. Ipsum laboris officia anim laboris culpa eiusmod ex magna ex cupidatat anim ipsum aute. Mollit aliquip occaecat qui sunt velit ut cupidatat reprehenderit enim sunt laborum. Velit veniam in officia nulla adipisicing ut duis officia.&#xA;Exercitation voluptate irure in irure tempor mollit Lorem nostrud ad officia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 1</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/post-1/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/post-1/</guid>
      <description>Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.&#xA;Occaecat nulla excepteur dolore excepteur duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea occaecat officia. Cillum sint esse velit ea officia minim fugiat. Elit ea esse id aliquip pariatur cupidatat id duis minim incididunt ea ea.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Das Ende Das Kapitalismus</title>
      <link>http://localhost:1313/werken/das-ende-das-kapitalismus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/werken/das-ende-das-kapitalismus/</guid>
      <description>2024, Installatie met video en audio Om de aarde te redden moeten we terug naar het consumptieniveau van 1978. Dat is wat Ulrike Hermann schrijft in haar boek Das Ende des Kapitalismus. Een flinke stap terug, naar ongeveer de helft van wat we nu consumeren in 2024. Kunnen we dat nog?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Iedereen Is Welkom Op Camping Het Vrije Veld 2</title>
      <link>http://localhost:1313/werken/iedereen-is-welkom-op-camping-het-vrije-veld-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/werken/iedereen-is-welkom-op-camping-het-vrije-veld-2/</guid>
      <description>2023, Installatie met video en audio [beschrijving]&#xA;Link: [eventueel] </description>
    </item>
    <item>
      <title>Iedereen Is Welkom Op Camping Het Vrije Veld 3</title>
      <link>http://localhost:1313/werken/iedereen-is-welkom-op-camping-het-vrije-veld-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/werken/iedereen-is-welkom-op-camping-het-vrije-veld-3/</guid>
      <description>2024, Interactieve installatie met video en audio Voor Theaterfestival Vuurol is Camping &amp;rsquo;t Vrije Veld omgebouwd tot een interactieve installatie. Lopend over de camping luisterden de gasten naar audiofragmenten over vrijheid en gevangenschap. Geconfronteerd met camera toezicht en regels voor het &amp;lsquo;algemeen belang&amp;rsquo;, werden vragen opgeworpen: is het belangrijk dat jij het naar je zin hebt? Of is het belang van het collectief meer leidend? Wat betekent jouw vrijheid voor de ander?</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
